10月1號近了，記住「五大訴求，缺一不可」

之前吹到10月1號唔係deadline
依家證明根本就係想滅火

不過記住，依家係好似打緊麻雀咁
對家咁樣打隻牌比你上比你碰，想放水，其實就係套料，或者根本set緊d陷阱
而且依家我地副牌係未砌好，點樣食糊？